Реализовать функцию фильтра массива по указанному типу данных. Задача должна быть реализована на языке javascript, без использования фреймворков и сторонник библиотек (типа Jquery).

Технические требования:

Написать функцию filterBy(), которая будет принимать в себя 2 аргумента. Первый аргумент - массив, который будет содержать в себе любые данные, второй аргумент - тип данных.
Функция должна вернуть новый массив, который будет содержать в себе все данные, которые были переданы в аргумент, за исключением тех, тип которых был передан вторым аргументом. То есть, если передать массив ['hello', 'world', 23, '23', null], и вторым аргументом передать 'string', то функция вернет массив [23, null].
#Q:Опишите своими словами как работает цикл forEach.
#A: forEach позволяет перебирать массив передавая в 
# написанную пользователем функцию номер элемента массива, эелемент массива.